# Настройки

![Настройки команды для админа](../img/team_settings_admin.png)

* Пункт "**Настройки**" предоставляет пользователю, обладающему правами администратора команды, доступ к изменению конфигурации и настроек команды.
Для такого пользователя доступны:
  
     ![Пункты](../img/settings_list.png)

     * "**Перейти в главный чат**" - пункт, после нажатия на который пользователю открывается главный чат команды.
     * "**Редактировать команду**" - пункт после нажатия на который пользователю открывается окно с настройками редактирования.
     
     ![Настройки команды для админа](../img/edit_team_window.png)
     
     В нём можно задать или поменять название, аватар и описание команды. Задать фильтр по почтовым доменам и сделать обязательной 2х шаговую аутентификацию для всех пользователей команды.
     * "**Покинуть команду**" - пункт, позволяющий пользователю выйти из состава команды. После нажатия на него открывается окно с подтверждением или отменой решения.

     ![Покинуть команду](../img/leave_team.png)
     
     * "**Удалить команду**" - пункт позволяющий пользователю с правами администратора удалить команду. В открывшемся окне пользователю предлагается подтвердить решение написав "**REMOVE** в нужном поле.
     
     ![Удалить команду](../img/remove_team.png)

* Большинство из этого доступно только пользователю команды с правами администратора. Для пользователя без прав доступны только "**Перейти в главный чат**" и "**Покинуть команду**".
![Настройки команды для обычного пользователя](../img/team_settings_not_admin.png)